不要說：沒有外國勢力 試著說：我都想有外國勢力

廢老經常引戰理論就係話我地勾結外國勢力，我地反其道而行，同佢地表達想有外國勢力幫手。再加d濕鳩理論，例如話［如果有外國勢力，我地晨早有槍，唔洗次次都比人扑到頭破血流啦。］ 佢地就搵唔到野再講，試過係work。

我會答：有又點？全世界都睇唔過眼

同廢老罵戰最忌硬碰硬，要附和下佢再食住上。

係，順佢方向自我膨脹，講到無彎轉佢就跳制唔出聲

林鄭一家都持英國護照，係英國派嚟攪亂香港㗎！
啲高官個個都有外國護照和外國物業，佢哋都係外國勢力，但就攞正牌攪亂香港。
依家習大大為貿易戰唔知幾煩，呢班外國勢力就一路添煩添亂……

唔洗解釋，佢地唔會聽。用最有效既一兩句就得。

推

香港警察 知法犯法

佢地會話你亂講。可以同佢講，都唔明香港咁好，做咩d高官送哂d仔女去外國讀書。要講d個個都知既，佢地無得駁既。